齊齊做義工 回收店鋪麵包

大家知道香港人最多嘅係愛心
眼見最近多咗啲基層市民無嘢食

建議大家得閒可以幫啲機構做義工
用機構名義去回收麵包

唔使錢又可以救救孩子

推

有咩機構專回收食物？

我呢排比較有時間做義工，可以做跑腿，想問去邊度收麵包然後又交去邊？有冇多啲details

難儲存加保存期好短 賣剩唔要就過期先會放出黎

惜食堂主要係煮熟食 收自助餐剩食
食德好進要收未煮嘅菜 同埋有個收包計劃自己收完去派比人就得

基層市民平日都要食飯
可以問埋擺街站 連農場啲手足肚仔餓唔餓

但呢啲我哋可以用咩名義去收？

自推

應該係搵佢地登記做義工

唔好要麵包啦 仲要隔夜

夏天麵包一晚就壞

面包真係唔好亂黎, 同埋唔係間間肯賣剩包比你

雖然年幾前屋企人仲買到, 但你派都煩, KEEP又可能剩係KEEP到1日

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

麵包好快過期

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

集思廣益
我真係好想瘋狂做義工
有無人知咩機構會收麵包之外嘅嘢

唔好派過期野 食到d小朋友肚痛